觀音岩岩報夢比我

話說觀音報夢同我講 將來香港政府
要解散警監會同警犬投訴科
要整個獨立部門
叫做 剋警公署（暫名）

我問『乜嘢黎架？』

觀音話『地位同廉政公署同等，一樣可以唔使經任何狗官同意 直接捉警犬去飲咖啡，仲可以係犬舍內及任何地方搜証，夠料就可以直接將警犬送上法庭 ，到時隻隻警犬淆底，仲邊敢亂咁咬眾生咬記者呢』

我問『有鳩用咩，宜家老廉，都淪為政治工具啦，全部都係佢地既人，香港人玩條鐵咩』

觀音話『將來香港特首同立法會全部議員，都會由全港善信選出，所有政黨同官員都要睇香港眾善信既面色 真正平衡到各方利益，點會好似宜家 連佛祖大人都嬲豬 派我黎報夢呢』

我問『又好似幾好bor，咁將來即係幾時丫？』

觀音話『只要眾善信 合各方之力，總有一日修成正果既』

我問『咁即係幾時姐？』

觀音話『我冇嘢想講』

我問『講左咁耐 都要比個大概日子我掛』

觀音話『我要搵佛祖』

我問『我宜家真係好灰，我怕我等唔到落去』

觀音話『我要見你父母』

完

觀音離開我個夢後
我怕嘈到屋企人
輕輕咁講左一句
屌你老母黑警死全家
然後繼續訓我既教教豬
聽朝仲要起身去沙田夢遊

你好搞笑
希望你夢境成真